 Jürri Welt wastas tema ei ole kaibaja külge putunud aga nemad on nalja teinud ja tahtnud Leena Priks rattaste peale panna tema hoidnud aisad ja teised toonud Leenad aga Kaibaja on sellele appi tulnud ja ühes mahha kukkunud, aga kui paljo see haiged saanud polle ta kellegile ütelnud.
